當時想從頭嚟過，但唔係咁易

嗰晚係俄羅斯，飲咗幾杯，見到幻覺。
對樂隊唱歌幾好聽，我食住支煙，諗起中學時嘅初戀。出去睇咗場戲，飲咗支酒，響巴士瞓着咗。
我女朋友好似我初戀，或這呢個係我鍾意佢嘅原因，可能係衝動。我喺西班牙識佢，佢成日怪我跳唔好隻巴斯克舞，或者係我唔關佢嘅舞步。究竟阿基米德要幾無聊先會去研究圓周率，如果地球係圓嘅，咁點解人又會寂寞。中學同我初戀一齊好開心。當時想從頭嚟過，但唔係咁易。

我有證據地球係平
屌我要講幾多次你先明
地球係平
地球係平
點解個地球唔叫做地平

咪有地平線囉 做乜啫你